[WIN7色彩管理]相片檢視器睇相變色

唔知有無巴打識WIN7色彩管理既野，是咁的，
我需要裝一個ICC設定檔，裝完無問題，但用相片檢視器睇相會變到好深對比度，上網SEARCH左好耐淨係搵到「相片檢視器底色變黃」呢個問題，但同我情況唔關事。我轉返預設ICC個問題就解決，但一裝返新ICC就唔得。其他畫面顏色無問題，係打開相片檢視器會變到勁深對比度。我用手機影左圖俾大家參考，THX

第一張係預設ICC：

第二張係新ICC正常相片檢視器情況，因為裝完新ICC唔關相既話會無事，所以我影到，但關左重開張相就會變左第三張圖咁：

第三張相，對比度變到勁深，但睇返FOLDER入面個預覽圖顏色係同第二張圖一樣，係開相片檢視器睇先會變左

好撚醒？